最新動物台毒瘤大起底

上次佢地搞party
小妹扮幫佢地影相
就係諗住一次過爆哂班毒瘤出黎！

搞手：左黎明卿 右神父

左伊利亞斯菲以(肥) 右光中

中間gel頭美波 由左數起 摩兒加拿 巴麻美 木之本櫻

最右肥仔 桐谷直葉 最左瘦仔 19仔

還有再po

大家冇見一年又靚仔咗！！

唔令仔

Po你出來對比下囉，剩係起人唔起自己-.-

我呢

我同我條女

食煙好成熟！！

樓豬好撚9
真相同假相溝亂一齊貼

乜動物台d 絲咁正

唔好篤爆

介紹光中你識

雪b寄包口罩過me

勁

報左警
好自為之

建議肅清

收聲啦

我要令侍奉部感到痛苦

唔好對侍奉倍出手

好似有花生食

躝啦

我新圖區區主出嚟撥亂反正

mmks

係到寫個地址過我

最愛牙波

死者為大 🙏🏻

好靚仔靚女wor

牛b!

係幾

拉

好呀好呀

很帥

收皮啦樓主笠水狗

你原諒我未

直播食屎

G持

會員美波差我300蚊sushi錢

唔撚還啊躝

差人錢仲咁撚惡
現充大撚晒呀?

300蚊呢d婆娜數都同我計係咪人黎架？

佢應該唔係

短鳩仔你同佢都同我躝

食屎啦你

DLLM都話唔係佢分身
講足2年好煩

唔係咪唔係囉
洗吾撚洗咁惡

唔屌你
你都唔C服

你食屎屎吧

反彈

電鳩王

U 講咩鳩呀

屌用錯ac

這是真的
牙短而家嬲我唔會搵我

我幫你追追佢

抵啦傻9
成日屈9人
直播食屎吧

好唔鐘意牙短咩 佢以前幾高質

佢意思係叫你吃屎屎

食屎仔

唔好不推文

OK食屎雪

你不是牙短但你是誰

動物台新會然

垃圾post唔好回

躝

一齊躝吧

食壽司

你躝先

我動物台祖先

動物台皮波